{"fecha": "28-3-2025", "evangelio": "san Marcos 12, 28b-34", "oracion": "oracion del d\u00eda", "reflexion": "relexion del d\u00eda", "mision": "misi\u00f3n del d\u00eda"}